點解我成日體溫過高

返工日日度體溫，成日都37.6, 37.7, 37.8
但個人完全無野

係咪因為我特別淫

因為係有武漢肺炎

可能食咗少少過期食物但又未去到肚瀉,咁就會體温高過平時

但原來我大半年黎都係咁

長期低燒係Cancer前期常見，最好趁早買定保險

唔好嚇樓主

睇下醫生好
體溫高身體入面既enzyme 會死
長期係咁對身體唔好

搞到好唔開心

但唔係成日，係間中
大半年黎係甘

check下好

我小學探額頭每次都過高
去到校務處探脷底先冇事

而家買保險黎唔黎得切

Hiv tb autoimmune disease...

前期姐

甲亢？

stage 1,2最易搞好人好姐包搞店又平

係啲人聽到怕咗唔醫先「毆」出事

有冇度埋耳同手?,你自已買支探熱